距離全面轉用signal還剩10天

無deadline嘅嘢係無意義
set咗deadline就老虎蟹都要開始
只要每人每日開一個post倒數
啲人心理上就唔會想做被賴低嗰個
10日就走得七七八八

1

10